你有多大程度上認為一名藍字/紅字User會是一名女性？

藍字：20%機會是一名女性

紅字：70%機會是一名女性

不分顏色：在座的都是人妖

或者

藍字及紅字：100%是男性 因為連登沒有女性用戶

歡迎提出意見並討論

是否真的會以性別選擇顏色分類
定單純喜歡該種顏色

留名

徒兒

真絲

絲=女人=雞
係inferior嘅一群

哪有女

係你口中講真係..

有好多藍絲

好賤呀！

很少程度
因為我的興趣是幹爆直男

你條基佬收皮啦

咁黃色呢

黃色一定係人妖

入得黎依個post都係咸濕仔

要問佢地

其實90%都係女user